七月一日 塞爆港島

維園入唔到
就以維園為中心堆滿曬人
不帶文具不黑衫
眼觀四耳聽八
時刻睇哨兵消息/報哨

崇光購物

約你港島見

不帶裝彩虹衫

推

我無野講

多你一個好多